Jquery/mousewheel
brandonaaron.net

====================
Navegacion vertical de contenido con scroll.
v 1.0
	- scroll de pagina oculta
	- cada elemento( punto de menu), ocupa el 100% (ancho y alto del navegador) 
	- mousewheel para activar la navegacion por rueda raton
	- navegadores: 
		o- ie7+
		o- FFx
		o- chrome
		 